有冇人做緊海關關員？

呢排想轉工
想去考海關
想問下海關平時做咩

係咪懶到連上網search 吓都唔肯？
唔想睇字YouTube 都有片啦

避開同事?